其實有冇可能分化班非民主派？

成日話民主派乜乜
但又唔見佢地出黎擋係警察前面？

有可能，潛入去佢地group 先

被起底警務人員：警方資助更換車牌